冇巴士點撚樣番工阿，係唔係要我行山番工阿屌你老母

政府：你可以行路

林鄭 : 你返唔到工你嘅事 我有專車接送

home office 電話會議 又有家廚整早餐， 正呀

單車